無食過壽司郎肯定係毒𨶙

無女陪食呀

啲女次次都叫我上佢屋企食飯，真係未去過你就好

ching 仲係a0？

係 屌你

應該係 佢典型扮工室自閉型毒能

樓主食開狗糧

咁伯母呢排點

都識左佢3年 好擔心佢

樓主老豆入嚟幫口未

蓋清都算係廿四孝老豆，個仔開親post都捧場

我是他大哥

咪扮後生

條女唔肯食話cheap

中咗

食過 多謝樓主

好撚肉酸、帶女食呢啲.....

你都on9嘅
次次去都等到傻
我帶女食貴d 嘅壽司唔好?

你去壽司郎食刺身

我直接食條女隻鮑魚

過得開心嗎

未食過

元氣仲抵食 傻西先排隊食壽司郎

排到隻野咁
不了

A09讀緊shitty 果時
阿蓋都上左高登十幾年

元氣高貿d